揉奶強答記者見唔到有人手持武器是否犯法

直播見晒鐵通咁都冇事？